麻煩大家幫下 Hong Kong Watch

多少無俱，集腋成裘。

用 Safari 開可用 Apple Pay 捐款，簡單快捷。

仲請唔請人

push!!!

pish

推

push

up

推一推

如果無Hong Kong Watch

外國人只可以睇奶共SCMP

大家盡能力幫幫手

BTW live緊

大家幫幫手，捐幾多都唔緊要，最重要多啲人一齊做

已捐

Push

除咗連登，幫手 fwd 俾其他兄弟，那怕只捐10磅8磅，大家多啲人就好快夠數

人哋非親非故都幫手，我地買少罐汽水就可以報答、支持下！

Done

大力推

P

Hkd5百萬會唔會太多 用黎做咩

捐左

除左donate，仲有subscribe

眾籌

之前唔係講過唔可以收外國捐款咩

想唔想ＢＮＯ平權有人幫手？

想唔想有人推動英國通過ＭＡＧＮＩＴＳＫＹ ＡＣＴ，繼而黑警一世做隻大灣狗？

想唔想英國有人支持香港爭取民主？

快啲支持ＨＯＮＧ ＫＯＮＧ ＷＡＴＣＨ啦

咁邊個幫下我？

donated

一早捐咗，大家快啲谷爆佢

幫拖

Tui

肥彭加入左HK Watch 做Patron, 一齊支持

41%了，大家努力

My pleasure

幫推

【抗爭一週年】《Petals Rain 漫天紛花》Lyric Video + 中文字幕 [Demo Version]

推

捐左少少
推

少少無拘、最緊要大家一齊幫手

done
freedom from fear